# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the bottles package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bottles\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-27 13:50+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-24 05:09+0000\n"
"Last-Translator: hugoalh <hugoalh@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"bottles/bottles/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6-rc\n"

#: bottles/backend/managers/backup.py:48 bottles/backend/managers/backup.py:95
msgid "No path specified"
msgstr "沒有指定路徑"

#: bottles/backend/managers/backup.py:56
#, python-brace-format
msgid "Backup {0}"
msgstr "備份 {0}"

#: bottles/backend/managers/backup.py:101
#, python-brace-format
msgid "Importing backup: {0}"
msgstr "匯入備份：{0}"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1057
msgid "Fail to install components, tried 3 times."
msgstr "安裝組件失敗，已嘗試3次。"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1068
msgid "Missing essential components. Installing…"
msgstr "遺失必要組件。正在安裝…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1145
msgid "Failed to create bottle directory."
msgstr "無法建立Bottle目錄。"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1157
msgid "Failed to create placeholder directory/file."
msgstr "無法建立暫時填充用的目錄/檔案。"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1162
msgid "Generating bottle configuration…"
msgstr "正在產生酒瓶設定檔…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1185
msgid "Template found, applying…"
msgstr "找到範本，套用中…"

#. execute wineboot on the bottle path
#: bottles/backend/managers/manager.py:1197
msgid "The Wine config is being updated…"
msgstr "正在更新 Wine 設定檔…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1199
msgid "Wine config updated!"
msgstr "WINE 設定檔已更新！"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1207
msgid "Running as Flatpak, sandboxing userdir…"
msgstr "在 Flatpak 環境執行，正將使用者目錄進行沙盒隔離…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1209
msgid "Sandboxing userdir…"
msgstr "正將使用者目錄進行沙盒隔離…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1250
msgid "Setting Windows version…"
msgstr "正在設定 Windows 版本…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1260
msgid "Apply CMD default settings…"
msgstr "正在套用 CMD 的預設設定…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1268
msgid "Optimizing environment…"
msgstr "正在最佳化環境…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1279
#, python-brace-format
msgid "Applying environment: {0}…"
msgstr "正在套用環境：{0}…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1289
msgid "(!) Using a custom environment recipe…"
msgstr "(!) 使用自訂環境配方…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1292
msgid "(!) Recipe not not found or not valid…"
msgstr "(!) 找不到配方，或是配方無效…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1309
msgid "Installing DXVK…"
msgstr "正在安裝 DXVK…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1317
msgid "Installing VKD3D…"
msgstr "正在安裝 VKD3D…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1326
msgid "Installing DXVK-NVAPI…"
msgstr "正在安裝 DXVK-NVAPI…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1335
#, python-format
msgid "Installing dependency: %s …"
msgstr "正在安裝相依套件：%s…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1345
msgid "Creating versioning state 0…"
msgstr "正在建立狀態版本 0…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1353
msgid "Finalizing…"
msgstr "正在收尾…"

#: bottles/backend/managers/manager.py:1364
msgid "Caching template…"
msgstr "正在建立範本的快取…"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:83
msgid "Committing state …"
msgstr "正在更新狀態版本…"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:90
msgid "Nothing to commit"
msgstr "沒有東西可以提交"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:96
#, python-brace-format
msgid "New state [{0}] created successfully!"
msgstr "成功建立新狀態版本「{0}」！"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:123
msgid "States list retrieved successfully!"
msgstr "成功取得狀態版本列表！"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:153
#, python-brace-format
msgid "State {0} restored successfully!"
msgstr "成功恢復狀態版本「{0}」！"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:155
msgid "Restoring state {} …"
msgstr "正在恢復狀態版本「{}」…"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:162
msgid "State not found"
msgstr "找不到狀態版本"

#: bottles/backend/managers/versioning.py:168
msgid "State {} is already the active state"
msgstr "狀態版本 {} 正在使用"

#: bottles/frontend/main.py:112
msgid "Show version"
msgstr "顯示版本"

#: bottles/frontend/main.py:120
msgid "Executable path"
msgstr "執行檔路徑"

#: bottles/frontend/main.py:128
msgid "lnk path"
msgstr "捷徑路徑"

#: bottles/frontend/main.py:136 bottles/frontend/ui/library-entry.blp:118
#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:5
msgid "Bottle name"
msgstr "酒瓶名稱"

#: bottles/frontend/main.py:144
msgid "Pass arguments"
msgstr "傳遞引數"

#: bottles/frontend/main.py:203
msgid "Invalid URI (syntax: bottles:run/<bottle>/<program>)"
msgstr "無效的 URI（語法：bottles:run/<酒瓶>/<程式>）"

#: bottles/frontend/main.py:244
msgid "[Quit] request received."
msgstr "［結束］請求已收到。"

#: bottles/frontend/main.py:253
msgid "[Help] request received."
msgstr "［幫助］請求已收到。"

#: bottles/frontend/main.py:261
msgid "[Refresh] request received."
msgstr "［重新整理］請求已收到。"

#: bottles/frontend/main.py:294
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: bottles/frontend/main.py:299
msgid "Third-Party Libraries and Special Thanks"
msgstr "第三方函式庫與特別感謝"

#: bottles/frontend/main.py:325
msgid "Sponsored and Funded by"
msgstr "贊助和援助"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/about.blp:5
msgid "Copyright © 2017 Bottles Developers"
msgstr "© 2017 Bottles 開發者"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/about.blp:10
msgid "Bottles Developers"
msgstr "Bottles 開發者"

#: bottles/frontend/ui/about.blp:12
msgid "translator_credits"
msgstr ""

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:4
msgid "Component version"
msgstr "元件版本"

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:12
#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:29
#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:77
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:23
msgid "Browse Files"
msgstr "瀏覽檔案"

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:34
msgid ""
"The installation failed. This may be due to a repository error, partial "
"download or checksum mismatch. Press to try again."
msgstr ""
"安裝失敗。這可能是因為存儲庫錯誤、下載不完全或是校驗碼不合。點擊來再試一次。"

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:45
msgid "Download & Install"
msgstr "下載與安裝"

#: bottles/frontend/ui/component-entry.blp:58
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:16
msgid "Show Manifest"
msgstr "顯示清單"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:20
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:24
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安裝"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:36
#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:27
msgid "Report a Bug…"
msgstr "回報問題…"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:42
msgid "Dependency name"
msgstr "相依項目名稱"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:44
msgid "Dependency description"
msgstr "相依項目描述"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:51
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:64
msgid "Download & Install this Dependency"
msgstr "下載與安裝相依套件"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:79
msgid ""
"An installation error occurred. Restart Bottles to read the Crash Report or "
"run it via terminal to read the output."
msgstr ""
"發生了一個安裝錯誤。重啟 Bottles 以閱讀崩潰回報，或者透過終端機執行以閱讀輸"
"出。"

#: bottles/frontend/ui/dependency-entry.blp:93
msgid "Dependency Menu"
msgstr "相依套件選單"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:16
msgid "Troubleshooting"
msgstr "排除錯誤"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:24
msgid "Browse Files…"
msgstr "瀏覽檔案…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:28
msgid "Duplicate Bottle…"
msgstr "建立酒瓶複本…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:32
#: bottles/frontend/ui/importer.blp:73
msgid "This is the complete archive of your bottle, including personal files."
msgstr "這是你的容器的完整封存檔——包含個人文件。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:33
msgid "Full Backup…"
msgstr "完整備份…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:37
#: bottles/frontend/ui/importer.blp:68
msgid ""
"This is just the bottle configuration, it's perfect if you want to create a "
"new one but without personal files."
msgstr "這僅是酒瓶的配置部分。若要創立新酒瓶而不欲包含個人資料，這會很有用。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:38
msgid "Export Configuration…"
msgstr "匯出配置…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:45
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:344
msgid "Show Hidden Programs"
msgstr "顯示隱藏的程式"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:49
msgid "Search for new programs"
msgstr "搜尋新程式"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:56
msgid "Delete Bottle…"
msgstr "刪除酒瓶…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:73
#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:99
#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:68
msgid "Secondary Menu"
msgstr "第二選單"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:90
msgid "Force Stop all Processes"
msgstr "強制終止所有行程"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:94
msgid "Simulate a Windows system shutdown."
msgstr "模擬 Windows 系統關機。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:95
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:99
msgid "Simulate a Windows system reboot."
msgstr "模擬 Windows 系統重新啟動。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:100
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:118
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:6
msgid "Launch Options"
msgstr "啟動選項"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:135
msgid "Run in Terminal"
msgstr "在終端機啟動"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:148
msgid "Drop files to execute them"
msgstr "將檔案拖放至此處以執行"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:164
msgid "My bottle"
msgstr "我的酒瓶"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:177
msgid "Win64"
msgstr "Win64"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:189
#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:12 bottles/frontend/ui/new.blp:71
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:201
#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:14
#: bottles/frontend/ui/new.blp:128
msgid "Runner"
msgstr "執行器"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:213
#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:21
msgid "Versioning enabled for this bottle"
msgstr "此酒瓶已啟用版本控制"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:218
msgid "Versioning is active for this bottle."
msgstr "此酒瓶中的版本控制正在運作。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:227
#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:31
msgid "0"
msgstr "0"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:247
msgid "Run Executable…"
msgstr "運行可執行檔…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:272
msgid "Programs"
msgstr "程式"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:275
msgid ""
"Click \"Run Executable…\" to run an executable, \"Add Shortcuts…\" to add an "
"executable to the Programs list, or \"Install Programs…\" to install "
"programs curated by the community."
msgstr ""
"按「啟動執行檔...」執行程式。按「新增捷徑...」將執行檔新增至程式列表，或是按"
"「安裝程式...」安裝社群維護的程式。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:298
msgid "Add Shortcuts…"
msgstr "新增捷徑…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:325
msgid "Install Programs…"
msgstr "安裝程式…"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:346
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:350
#: bottles/frontend/views/details.py:141
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:351
msgid "Configure bottle settings."
msgstr "正在設定酒瓶。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:360
#: bottles/frontend/views/details.py:145
msgid "Dependencies"
msgstr "相依套件"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:361
msgid "Install dependencies for programs."
msgstr "為程式安裝相依套件。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:370
#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:377
#: bottles/frontend/views/details.py:149
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:371
msgid "Create and manage bottle states."
msgstr "新增和管理酒瓶狀態。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:380
#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:426
#: bottles/frontend/views/details.py:157
msgid "Task Manager"
msgstr "工作管理員"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:381
msgid "Manage running programs."
msgstr "管理執行中的程式。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:390
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:394
msgid "Command Line"
msgstr "命令列"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:395
msgid "Run commands inside the Bottle."
msgstr "在此酒瓶中執行命令。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:404
msgid "Registry Editor"
msgstr "登錄檔編輯器"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:405
msgid "Edit the internal registry."
msgstr "編輯內部註冊表。"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:413
msgid "Legacy Wine Tools"
msgstr "舊版 Wine 工具"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:417
msgid "Explorer"
msgstr "檔案總管"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:435
msgid "Debugger"
msgstr "除錯器"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:444
#: bottles/frontend/ui/importer.blp:69 bottles/frontend/ui/new.blp:145
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:453
msgid "Uninstaller"
msgstr "解除安裝工具"

#: bottles/frontend/ui/details-bottle.blp:462
msgid "Control Panel"
msgstr "控制台"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:9
msgid "Search for dependencies…"
msgstr "搜尋相依套件…"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:22
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:178
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:235
msgid "You're offline :("
msgstr "您已離線 :("

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:25
msgid "Bottles is running in offline mode, so dependencies are not available."
msgstr "Bottles 正在離線模式下執行，因此相依套件將無法存取。"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:47
msgid ""
"Dependencies are resources that improve compatibility of Windows software.\n"
"\n"
"Files on this page are provided by third parties under a proprietary "
"license. By installing them, you agree with their respective licensing terms."
msgstr ""
"相依套件為提升Windows軟體相容性的資源。\n"
"\n"
"此頁面的檔案由第三方以專有軟體授權提供。安裝代表您同意其授權條款。"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:76
msgid "Report a problem or a missing dependency."
msgstr "回報問題或是遺失的相依套件。"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:77
msgid "Report Missing Dependency"
msgstr "回報遺失的相依套件"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:81
msgid "Read Documentation."
msgstr "閱讀文檔。"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:82
#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:51
#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:37
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: bottles/frontend/ui/details-dependencies.blp:92
#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:61
#: bottles/frontend/ui/window.blp:46
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:9
msgid "Search for Programs…"
msgstr "搜尋程式…"

#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:15
#, fuzzy
msgid ""
"Install programs curated by our community.\n"
"\n"
"Files on this page are provided by third parties under a proprietary "
"license. By installing them, you agree with their respective licensing terms."
msgstr ""
"安裝由社群維護的程式，免去手動設定。\n"
"\n"
"此頁面的檔案由第三方以專有軟體授權提供。安裝即代表您同意授權條款。"

#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:29
msgid "No Installers Found"
msgstr "沒有找到安裝程式"

#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:32
msgid ""
"The repository is unreachable or no installer is compatible with this bottle."
msgstr "儲存庫無法連線，或是沒有與此酒瓶相容的安裝程式。"

#: bottles/frontend/ui/details-installers.blp:50
#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:36
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:81
msgid "Read Documentation"
msgstr "閱讀說明文件"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:6
#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:52
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:11
msgid "Components"
msgstr "組件"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:15
#: bottles/frontend/ui/new.blp:129
msgid "The version of the Wine compatibility layer."
msgstr "Wine 相容層的版本。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:17
msgid "Updating Runner and components, please wait…"
msgstr "更新執行器和組件中，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:27
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:262
msgid "DXVK"
msgstr "DXVK"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:28
msgid "Improve Direct3D 9/10/11 compatibility by translating it to Vulkan."
msgstr "將 Direct3D 9/10/11 轉譯成 Vulkan，以改善相容性。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:30
msgid "Updating DXVK, please wait…"
msgstr "正在更新 DXVK，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:40
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:266
msgid "VKD3D"
msgstr "VKD3D"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:41
msgid "Improve Direct3D 12 compatibility by translating it to Vulkan."
msgstr "將 Direct3D 12 轉譯成 Vulkan，以改善相容性。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:43
msgid "Updating VKD3D, please wait…"
msgstr "正在更新 VKD3D，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:54
msgid "DXVK NVAPI"
msgstr "DXVK-NVAPI"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:58
#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:93
msgid "Updating DXVK-NVAPI, please wait…"
msgstr "正在更新 DXVK-NVAPI，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:68
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:274
msgid "LatencyFleX"
msgstr "LatencyFleX"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:69
msgid "Increase responsiveness. Can be detected by some anti-cheat software."
msgstr "改進反應速度。可能會被某些反作弊程式偵測到。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:71
msgid "Updating LatencyFleX, please wait…"
msgstr "正在更新 LatencyFleX，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:84
msgid "Display"
msgstr "顯示設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:88
msgid "Deep Learning Super Sampling"
msgstr "深度學習超級採樣"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:89
msgid ""
"Increase performance at the expense of visuals using DXVK-NVAPI. Only works "
"on newer NVIDIA GPUs."
msgstr "使用 DXVK-NVAPI，犧牲視覺效果換取性能。僅支援 NVIDIA Turing+ GPUs。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:105
msgid "FidelityFX Super Resolution"
msgstr "FidelityFX 超級解析度"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:106
msgid "Increase performance at the expense of visuals. Only works on Vulkan."
msgstr "犧牲視覺效果換取性能。僅在 Vulkan 平台有效。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:108
msgid "Manage FidelityFX Super Resolution settings"
msgstr "管理 FidelityFX Super Resolution 設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:125
msgid "Discrete Graphics"
msgstr "獨立顯示卡"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:126
msgid ""
"Use the discrete graphics card to increase performance at the expense of "
"power consumption."
msgstr "以增加耗電量為代價，使用獨立顯示卡提升性能。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:135
msgid "Post-Processing Effects"
msgstr "後製特效"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:136
msgid ""
"Add various post-processing effects using vkBasalt. Only works on Vulkan."
msgstr "使用 vkBasalt 加入多種後製特效。僅在 Vulkan 平台有效。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:138
msgid "Manage Post-Processing Layer settings"
msgstr "管理後製層的設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:154
msgid "Manage how games should be displayed on the screen using Gamescope."
msgstr "管理遊戲透過 Gamescope 的顯示方式。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:157
msgid "Manage Gamescope settings"
msgstr "管理 Gamescope 設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:171
msgid "Advanced Display Settings"
msgstr "進階顯示設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:184
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:188
msgid "Enable synchronization to increase performance of multicore processors."
msgstr "啟用同步處理，以增進多核心處理器的性能。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:189
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:193
msgid "System"
msgstr "系統"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:194
msgid "Esync"
msgstr "Esync"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:195
msgid "Fsync"
msgstr "Fsync"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:196
msgid "Futex2"
msgstr "Futex2"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:202
msgid "Monitor Performance"
msgstr "監測效能"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:203
msgid ""
"Display monitoring information such as framerate, temperatures, CPU/GPU load "
"and more on OpenGL and Vulkan using MangoHud."
msgstr "利用 MangoHud，在 OpenGL 和 Vulkan 應用程式顯示影格率、溫度、CPU/"
"GPUMangoHud負載等監測資訊。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:211
msgid "Feral GameMode"
msgstr "使用遊戲模式"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:212
msgid ""
"Apply a set of optimizations to your device. Can improve game performance."
msgstr "套用針對您裝置的最佳化設定。可提升性能。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:221
msgid "Preload Game Files"
msgstr "預先載入遊戲檔案"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:222
msgid ""
"Improve loading time when launching the game multiple times. The game will "
"take longer to start for the first time."
msgstr "改善多次啟動遊戲的載入速度。遊戲初次啟動時間會變長。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:226
msgid "Manage vmtouch settings"
msgstr "管理 vmtouch 設定"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:241
msgid "OBS Game Capture"
msgstr "OBS 遊戲擷取"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:242
msgid "Toggle OBS Game Capture for all Vulkan and OpenGL programs."
msgstr "切換所有 Vulkan 和 OpenGL 程式的 OBS 遊戲擷取。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:251
msgid "Compatibility"
msgstr "相容性"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:254
msgid "Windows Version"
msgstr "Windows 版本"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:257
msgid "Updating Windows version, please wait…"
msgstr "正在更新 Windows 版本，請稍候…"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:266
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:267
msgid "Choose the language to use with programs."
msgstr "選擇程式要用的語言。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:275
msgid "Dedicated Sandbox"
msgstr "專用沙盒"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:276
msgid "Use a restricted/managed environment for this bottle."
msgstr "為此酒瓶使用受限制的/控管的環境。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:279
msgid "Manage the Sandbox Permissions"
msgstr "管理沙盒權限"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:295
msgid "Bottles Runtime"
msgstr "Bottles 執行環境"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:296
msgid ""
"Provide a bundle of extra libraries for more compatibility. Disable it if "
"you run into issues."
msgstr "新增額外函式庫以增加相容性。若遇到問題請將此選項關閉。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:306
msgid "Steam Runtime"
msgstr "Steam 執行環境"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:307
msgid ""
"Provide a bundle of extra libraries for more compatibility with Steam games. "
"Disable it if you run into issues."
msgstr "提供額外函式庫以增加 Steam 遊戲相容性。若遇到問題請將此選項關閉。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:315
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:83
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目錄"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:318
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:59
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:90
#: bottles/frontend/ui/new.blp:150 bottles/frontend/ui/new.blp:181
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:136
msgid "Reset to Default"
msgstr "重設為預設值"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:339
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:157 bottles/frontend/views/new.py:78
#: bottles/frontend/views/preferences.py:210
msgid "(Default)"
msgstr "(預設)"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:347
#: bottles/frontend/ui/dialog-dll-overrides.blp:7
#: bottles/frontend/ui/dialog-dll-overrides.blp:12
msgid "DLL Overrides"
msgstr "DLL 覆寫"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:357
#: bottles/frontend/ui/dialog-env-vars.blp:20
msgid "Environment Variables"
msgstr "環境變數"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:367
msgid "Manage Drives"
msgstr "管理硬碟"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:381
msgid "Automatic Snapshots"
msgstr "自動快照"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:382
msgid ""
"Automatically create snapshots before installing software or changing "
"settings."
msgstr "在安裝軟體或變更設定前自動建立快照。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:391
msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:392
msgid ""
"Compress snapshots to reduce space. This will slow down the creation of "
"snapshots."
msgstr "壓縮快照節省空間。此選項會讓快照製作時間變長。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:401
msgid "Use Exclusion Patterns"
msgstr "使用排除模式"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:402
msgid "Exclude paths in snapshots."
msgstr "為快照排除路徑。"

#: bottles/frontend/ui/details-preferences.blp:405
msgid "Manage Patterns"
msgstr "管理模式"

#: bottles/frontend/ui/details-taskmanager.blp:17
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: bottles/frontend/ui/details-taskmanager.blp:22
msgid "Stop process"
msgstr "終止處理程序"

#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:18
msgid "No Snapshots Found"
msgstr "沒有找到任何快照"

#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:19
msgid "Create your first snapshot to start saving states of your preferences."
msgstr "新增第一個快照，用於儲存設定值的狀態。"

#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:54
msgid "A short comment"
msgstr "一個極短的註解"

#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:58
msgid "Save the bottle state."
msgstr "儲存酒瓶狀態。"

#: bottles/frontend/ui/details-versioning.blp:78
msgid "Create new Snapshot"
msgstr "新增快照"

#: bottles/frontend/ui/details.blp:16
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: bottles/frontend/ui/details.blp:24 bottles/frontend/ui/details.blp:64
#: bottles/frontend/ui/importer.blp:15
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: bottles/frontend/ui/details.blp:75
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: bottles/frontend/ui/dialog-bottle-picker.blp:4
msgid "Select Bottle"
msgstr "選取酒瓶"

#: bottles/frontend/ui/dialog-bottle-picker.blp:16
#: bottles/frontend/ui/dialog-proton-alert.blp:16
#: bottles/frontend/ui/dialog-rename.blp:15
#: bottles/frontend/ui/dialog-run-args.blp:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: bottles/frontend/ui/dialog-bottle-picker.blp:21
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: bottles/frontend/ui/dialog-bottle-picker.blp:38
#: bottles/frontend/ui/new.blp:9 bottles/frontend/ui/new.blp:49
#: bottles/frontend/ui/window.blp:25
msgid "Create New Bottle"
msgstr "鑄造新酒瓶"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:8
msgid "Bottles Crash Report"
msgstr "Bottles 崩潰回報"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:18
#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:22
#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:23
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:16
#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:22
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:27 bottles/frontend/ui/new.blp:26
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:504
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:600
#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:749
#: bottles/frontend/views/preferences.py:201
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:25
msgid "Send Report"
msgstr "送出報告"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:44
msgid ""
"Bottles crashed last time. Please fill out a report attaching the following "
"traceback to help us identify the problem preventing it from happening again."
msgstr ""
"前次開啟時酒瓶崩潰。請填寫以下表單，附上問題發生時的回溯報告，協助我們偵測問"
"題並防止日後再度發生。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:74
msgid ""
"We found one or more similar (or identical) reports. Please make sure to "
"check carefully that it has not already been reported before submitting a "
"new one. Each report requires effort on the part of the developers to "
"diagnose, please respect their work and make sure you don't post duplicates."
msgstr ""
"我們找到了一或多個類似(或相同)的報告。請在提交前仔細確認該問題是否已經有人回"
"報。每份報告皆需要開發者仔細診斷，請尊重他們的工作並確認您沒有提交重複的報"
"告。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:89
msgid "I still want to report."
msgstr "我還是要回報。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-crash-report.blp:95
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: bottles/frontend/ui/dialog-deps-check.blp:13
msgid "Incomplete package"
msgstr "不完整的軟體包"

#: bottles/frontend/ui/dialog-deps-check.blp:14
msgid ""
"This version of Bottles does not seem to provide all the necessary core "
"dependencies, please contact the package maintainer or use an official "
"version."
msgstr ""
"這個版本的Bottles似乎沒有提供所有必要的核心相依套件，請與您的套件維護者聯繫或"
"是使用來自Bottles的官方版本。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-deps-check.blp:18
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: bottles/frontend/ui/dialog-dll-overrides.blp:11
msgid ""
"Dynamic Link Libraries can be specified to be builtin (provided by Wine) or "
"native (provided by the program)."
msgstr ""
"動態連結函式庫 (DLL) 可以選擇使用內建的（由 Wine 提供）或原生的（由程式提"
"供）。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-dll-overrides.blp:15
msgid "New Override"
msgstr "新覆寫"

#: bottles/frontend/ui/dialog-dll-overrides.blp:21
msgid "Overrides"
msgstr "覆寫"

#: bottles/frontend/ui/dialog-drives.blp:7
msgid "Drives"
msgstr "硬碟"

#: bottles/frontend/ui/dialog-drives.blp:24
msgid ""
"These are paths from your host system that are mapped and recognized as "
"devices by the runner (e.g. C: D:…)."
msgstr "這些是由您的主機系統映射和被執行器辨識的路徑(例如 C: D:....)。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-drives.blp:27
msgid "Letter"
msgstr "識別符"

#: bottles/frontend/ui/dialog-drives.blp:49
msgid "Existing Drives"
msgstr "現有的硬碟"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:16
msgid "Duplicate Bottle"
msgstr "建立酒瓶複本"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:38
msgid "Duplicate"
msgstr "建立複本"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:49
msgid "Enter a name for the duplicate of the Bottle."
msgstr "請輸入酒瓶複本要使用的名稱。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:69
msgid "Duplicating…"
msgstr "正在建立複本…"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:78
#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:103
#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:112
#: bottles/frontend/views/new.py:177
msgid "This could take a while."
msgstr "這需要一點時間。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-duplicate.blp:97
msgid "Bottle Duplicated"
msgstr "已建立酒瓶複本"

#: bottles/frontend/ui/dialog-env-vars.blp:28
msgid ""
"Environment variables are dynamic-named value that can affect the way "
"running processes will behave on your bottle."
msgstr "環境變數是動態的數值，會影響酒瓶中處理程序的行為。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-env-vars.blp:31
msgid "Variable Name"
msgstr "變數名稱"

#: bottles/frontend/ui/dialog-env-vars.blp:37
msgid "Existing Variables"
msgstr "現存的變數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-exclusion-patterns.blp:20
msgid "Exclusion Patterns"
msgstr "排除樣式"

#: bottles/frontend/ui/dialog-exclusion-patterns.blp:28
msgid ""
"Define patterns that will be used to prevent some directories to being "
"versioned."
msgstr "定義樣式，將目錄排除於版本控制。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-exclusion-patterns.blp:31
msgid "Pattern"
msgstr "樣式"

#: bottles/frontend/ui/dialog-exclusion-patterns.blp:37
msgid "Existing Patterns"
msgstr "現存的樣式"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:6
msgid "Gamescope Settings"
msgstr "Gamescope 設定"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:30
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:32
#: bottles/frontend/ui/dialog-rename.blp:20
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:34
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:40
msgid "Manage how games should be displayed."
msgstr "管理遊戲的顯示方式。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:44
msgid "Game Resolution"
msgstr "遊戲解析度"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:45
msgid "Uses the resolution of the video game as a reference in pixels."
msgstr "以遊戲像素尺寸作為解析度。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:48
#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:85
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:64
#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:101
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:81
msgid "Window Resolution"
msgstr "視窗解析度"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:82
msgid ""
"Upscales the resolution when using a resolution higher than the game "
"resolution in pixels."
msgstr "當解析度比遊戲本身還高時提昇解析度。單位為像素。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:118
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:121
msgid "Frame Rate Limit"
msgstr "影格率限制"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:137
msgid "Frame Rate Limit When Unfocused"
msgstr "非聚焦時的影格率"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:153
msgid "Integer Scaling"
msgstr "整數縮放"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:162
msgid "Window Type"
msgstr "視窗類型"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:166
msgid "Borderless"
msgstr "無邊框"

#: bottles/frontend/ui/dialog-gamescope.blp:172
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:40
msgid "Do you want to proceed with the installation?"
msgstr "您是否要繼續安裝？"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:45
msgid "Start Installation"
msgstr "開始安裝"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:64
msgid ""
"This installer requires some local resources which cannot be provided "
"otherwise."
msgstr "此安裝程式需要部份本機資源，無法另外提供。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:68
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:127
msgid "Completed!"
msgstr "完成！"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:130
msgid "Show Programs"
msgstr "顯示程式"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:148
msgid "Installation Failed!"
msgstr "安裝失敗！"

#: bottles/frontend/ui/dialog-installer.blp:149
msgid "Something went wrong."
msgstr "發生錯誤。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:9
msgid "All messages"
msgstr "所有訊息"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:13
msgid "Critical"
msgstr "重要"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:17
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:21
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:25
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:40
msgid "Journal browser"
msgstr "日誌瀏覽器"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:48
msgid "Journal Browser"
msgstr "日誌瀏覽器"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:53
msgid "Change Logging Level."
msgstr "變更紀錄檔等級。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-journal.blp:57
msgid "All"
msgstr "全部"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:42
msgid "Those arguments will be passed at launch."
msgstr "這些引數將在啟動時傳遞給程式。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:43
msgid "Custom Arguments"
msgstr "自訂引數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:46
msgid "Command Arguments"
msgstr "命令引數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:47
#, c-format
msgid "e.g.: VAR=value %command% -example1 -example2 -example3=hello"
msgstr "例如：VAR=value %command% -example1 -example2 -example3=hello"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:52
msgid "Post-run Script"
msgstr "自動執行指令稿"

#. endregion
#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:53
#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:54
msgid "Choose a script which should be executed after run."
msgstr "選取在執行程式後自動執行的指令稿。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:70
msgid "Choose a Script"
msgstr "選取指令稿"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:84
#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:55
msgid "Choose from where start the program."
msgstr "選擇從哪裡啟動程式。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:101
#: bottles/frontend/ui/drive-entry.blp:22
msgid "Choose a Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:114
msgid "These settings will override the default settings for this executable."
msgstr "對於這個執行檔，這些設定會覆寫預設設定。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:115
msgid "Preferences Overrides"
msgstr "偏好設定覆寫"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:119
msgid "Reset to Bottle's Defaults"
msgstr "恢復至 Bottles 的預設值"

#: bottles/frontend/ui/dialog-launch-options.blp:165
msgid "Virtual Desktop"
msgstr "虛擬桌面"

#: bottles/frontend/ui/dialog-proton-alert.blp:4
msgid "Proton Disclaimer"
msgstr "Proton 聲明"

#: bottles/frontend/ui/dialog-proton-alert.blp:21
msgid "Use Proton"
msgstr "使用 Proton"

#: bottles/frontend/ui/dialog-proton-alert.blp:35
msgid ""
"Beware, using Proton-based runners in non-Steam bottles can cause problems "
"and prevent them from behaving correctly.\n"
"\n"
"We recommend using Wine-GE rather, a version of Proton meant to run outside "
"of Steam.\n"
"\n"
"Proceeding will automatically enable the Steam runtime (if present in the "
"system and detected by Bottles) in order to allow it to access the necessary "
"libraries and limit compatibility problems. Be aware that GloriousEggroll, "
"the runner's provider, is not responsible for any problems and we ask that "
"you do not report to them."
msgstr ""
"請注意，在非 Steam 的酒瓶裡使用基於 Proton 的執行器可能會造成問題，使其無法正"
"常運作。\n"
"\n"
"我們建議改用 Wine-GE，一個為在 Steam 環境外執行而修改過的 Proton 版本。\n"
"\n"
"如果繼續，Bottles 將會自動啟用 Steam 執行環境（除非 Bottles 偵測不到或是它沒"
"有安裝），來確保 Proton 能使用它需要的函式庫並降低相容性問題發生的機率。也請"
"注意提供這個執行器的人，GloriousEggroll，不負任何問題的責任，並請不要將問題回"
"報給他。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-proton-alert.blp:43
msgid "I got it."
msgstr "了解。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-rename.blp:7
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: bottles/frontend/ui/dialog-rename.blp:30
msgid "Choose a new name for the selected program."
msgstr "請輸入已選定的程式的新名稱。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-rename.blp:33
msgid "New Name"
msgstr "新名稱"

#: bottles/frontend/ui/dialog-run-args.blp:13
msgid "Run With Arguments"
msgstr "執行時加上引數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-run-args.blp:34
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:401
#: bottles/frontend/views/list.py:131
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: bottles/frontend/ui/dialog-run-args.blp:44
msgid "Write below the arguments to be passed to the executable."
msgstr "請在下方輸入要傳遞給執行檔的引數。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-run-args.blp:47
msgid "e.g.: -opengl -SkipBuildPatchPrereq"
msgstr "例如：-opengl -SkipBuildPatchPrereq"

#: bottles/frontend/ui/dialog-sandbox.blp:7
msgid "Sandbox Settings"
msgstr "沙盒設定"

#: bottles/frontend/ui/dialog-sandbox.blp:25
msgid "Share Network"
msgstr "共用網路"

#: bottles/frontend/ui/dialog-sandbox.blp:34
msgid "Share Sound"
msgstr "分享音效"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:16
msgid "Upgrade Needed"
msgstr "需要更新"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:38
#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:81
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:47
msgid "Launch upgrade"
msgstr "啟動升級"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:66
msgid "New Versioning System"
msgstr "新版本控制系統"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:69
msgid "The new bottle versioning system has landed."
msgstr "已推出新的酒瓶版本控制系統。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:83
msgid ""
"Bottles has a whole new Versioning System that is not backwards compatible.\n"
"\n"
"To continue using versioning we need to re-initialize the bottle repository. "
"This will not delete data from your bottle but will delete all existing "
"snapshots and create a new one.\n"
"\n"
"If you need to go back to a previous snapshot before continuing, close this "
"window and restore the snapshot, then reopen the bottle to show this window "
"again.\n"
"\n"
"The old system will be discontinued in one of the next releases."
msgstr ""
"Bottles推出無法向下相容的全新版本控制系統。\n"
"\n"
"欲使用新版本控制系統，我們需要重新初始化酒瓶的儲存庫。此操作不會刪除酒瓶的資"
"料，但是將刪除所有快照，並建立新的快照。\n"
"\n"
"如果你需要使用之前的快照，請關閉此視窗並回復快照，再重新開啟酒瓶開啟此視"
"窗。\n"
"\n"
"下一版本將會放棄使用舊版的版本控制系統。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:103
msgid "Re-initializing Repository…"
msgstr "正在重新初始化儲存庫…"

#: bottles/frontend/ui/dialog-upgrade-versioning.blp:133
msgid "Done! Please restart Bottles."
msgstr "完成！請重新啟動 Bottles。"

#. Translators: vkBasalt is a Vulkan post processing layer for Linux
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:10
msgid "Post-Processing Effects Settings"
msgstr "後製特效設定"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:44
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:48
msgid "Default Settings"
msgstr "預設設定"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:57
msgid "Effects are applied according to the list order."
msgstr "按照順序套用的特效。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:58
msgid "Effects"
msgstr "特效"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:62
msgid "Contrast Adaptive Sharpening"
msgstr "自適應的對比度銳化"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:65
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:102
msgid "Sharpness"
msgstr "銳化"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:69
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:106
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:134
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:167
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:195
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:223
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:256
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:288
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:316
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:343
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:370 bottles/frontend/ui/new.blp:58
msgid "Show Information"
msgstr "顯示資訊"

#. Translators: Luma is not translatable
#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:99
msgid "Denoised Luma Sharpening"
msgstr "降噪Luma銳化"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:130
msgid "Denoise"
msgstr "降噪"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:160
msgid "Fast Approximate Anti-Aliasing"
msgstr "快速近似反鋸齒"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:163
msgid "Subpixel Quality"
msgstr "超高品質"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:191
msgid "Quality Edge Threshold"
msgstr "品質邊緣閾值"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:219
msgid "Quality Edge Threshold Minimum"
msgstr "最低品質邊緣閾值"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:249
msgid "Subpixel Morphological Anti-Aliasing"
msgstr "型態子像素反鋸齒"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:252
msgid "Edge Detection"
msgstr "邊緣偵測"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:267
msgid "Luma"
msgstr "Luma"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:273
msgid "Color"
msgstr "Color"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:284
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:312
msgid "Max Search Steps"
msgstr "最大搜尋步數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:339
msgid "Max Search Steps Diagonal"
msgstr "對角線最大搜尋步數"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:366
msgid "Max Corner Rounding"
msgstr "最大圓角湊整"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:411
msgid ""
"CAS sharpness increases the sharpness of a frame. Higher values make the "
"frame sharper, whereas values lower than 0 make the frame softer than native."
msgstr ""
"CAS銳化用於增加影格的銳利度。數值越高影格越銳利，而數值低於0會讓影格低於原本"
"的銳利度。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:428
msgid ""
"DLS sharpness increases the sharpness of a frame. Higher values make the "
"frame sharper."
msgstr "DLS銳利度用於提昇影格的銳利度。數值越高影格越銳利。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:445
msgid ""
"DLS denoise decreases the noise of a frame. Higher values make the frame "
"softer."
msgstr "DLS降噪用於減低影格的噪聲。數值越高影格越柔和。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:462
msgid ""
"FXAA subpixel quality decreases aliasing at the subpixel level. Higher "
"values make the frame softer."
msgstr "FXAA子畫素渲染品質用於降低子畫素渲染的疊影。數值越高影格越柔和。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:479
msgid ""
"FXAA edge threshold is the minimum amount of contrast required to apply the "
"FXAA algorithm. Higher values make the frame have more contrast."
msgstr ""
"FXAA邊緣閾值為套用FXAA演算法所需的最低對比度。數值越高影格的對比度越高。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:496
msgid ""
"FXAA quality edge threshold minimum is the minimum value of dark pixels that "
"are ignored by the FXAA algorithm. Higher values make FXAA ignore pixels "
"below the specified value and can lead to a performance increase."
msgstr ""
"最低的FXAA品質邊緣閾值是FXAA演算法忽略的最低黑暗像素的最小數值。數值越高，"
"FXAA會忽略該數值以下的像素，並提昇性能。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:513
msgid ""
"Luma detects edges from a monochrome perspective, whereas Color detects "
"edges based on colors. Luma is more performant than Color."
msgstr "Luma依靠單色偵測邊緣，Color則是按照顏色偵測邊緣。Luma的性能優於Color。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:530
msgid ""
"SMAA threshold specifies the sensitivity of edge detection. Lower values "
"detect more edges at the expense of performance."
msgstr "SMAA閾值為指定邊緣偵測的敏感度。數值越低會耗費性能偵測更多邊緣。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:547
msgid ""
"SMAA max search steps specifies how many horizontal and vertical search "
"steps are performed when searching for edges."
msgstr "SMAA最大搜尋步數為指定在搜尋邊緣時，需要多少垂直與水平的搜尋步數。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:564
msgid ""
"SMAA max diagonal search steps specifies how many diagonal search steps are "
"performed when searching for edges."
msgstr "SMAA對角線最大搜尋步數為指定在搜尋邊緣時，需要多少對角線搜尋步數。"

#: bottles/frontend/ui/dialog-vkbasalt.blp:581
msgid "SMAA corner rounding specifies the strength of rounding edge corners."
msgstr "SMAA 圓角湊整指定圓角湊整的強度。"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:8
msgid "Builtin (Wine)"
msgstr "內建（Wine）"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:9
msgid "Native (Windows)"
msgstr "原生（Windows）"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:10
msgid "Builtin, then Native"
msgstr "內建先於原生"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:11
msgid "Native, then Builtin"
msgstr "原生先於內建"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:12
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: bottles/frontend/ui/dll-override-entry.blp:20
#: bottles/frontend/ui/drive-entry.blp:12
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: bottles/frontend/ui/drive-entry.blp:5
msgid "/point/to/path"
msgstr "/指向/路徑/位置"

#: bottles/frontend/ui/env-var-entry.blp:4
#: bottles/frontend/ui/exclusion-pattern-entry.blp:4
msgid "Value"
msgstr "值"

#: bottles/frontend/ui/importer-entry.blp:13
msgid "Browse files"
msgstr "瀏覽檔案"

#. Translators: A Wine prefix is a separate environment (C:\ drive) for the Wine program
#: bottles/frontend/ui/importer-entry.blp:21
msgid "Wine prefix name"
msgstr "Wineprefix 名稱"

#: bottles/frontend/ui/importer-entry.blp:28
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: bottles/frontend/ui/importer-entry.blp:38
msgid "This Wine prefix was already imported in Bottles."
msgstr "此 Wineprefix已匯入至Bottles。"

#: bottles/frontend/ui/importer.blp:22
msgid "Import a Bottle backup"
msgstr "匯入酒瓶備份"

#: bottles/frontend/ui/importer.blp:28
msgid "Search again for prefixes"
msgstr "再次搜尋 Wineprefixes"

#: bottles/frontend/ui/importer.blp:38
msgid "No Prefixes Found"
msgstr "沒有找到 prefix"

#: bottles/frontend/ui/importer.blp:39
msgid ""
"No external prefixes were found. Does Bottles have access to them?\n"
"Use the icon on the top to import a bottle from a backup."
msgstr ""
"找不到外部前綴。Bottles 可以存取它們嗎？\n"
"使用頂部的圖示從備份匯入酒瓶。"

#: bottles/frontend/ui/importer.blp:74
msgid "Full Archive"
msgstr "完整封存"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:16
msgid "Show Manifest…"
msgstr "顯示清單…"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:20
msgid "Read Review…"
msgstr "閱讀評論…"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:34
msgid "Installer name"
msgstr "安裝程式名稱"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:35
msgid "Installer description"
msgstr "安裝程式說明"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:42
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:51
msgid "Install this Program"
msgstr "安裝這個程式"

#: bottles/frontend/ui/installer-entry.blp:69
msgid "Program Menu"
msgstr "程式選單"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:36
msgid "No Thumbnail"
msgstr "無縮圖"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:57
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:70
#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:89
msgid "Launch with Steam"
msgstr "以 Steam 啟動"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:108
msgid "Item name"
msgstr "項目名稱"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:132
msgid "Remove from Library"
msgstr "從程式庫中移除"

#: bottles/frontend/ui/library-entry.blp:143
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: bottles/frontend/ui/library.blp:11
#: bottles/frontend/windows/main_window.py:196
msgid "Library"
msgstr "程式庫"

#: bottles/frontend/ui/library.blp:12
msgid "Add items here from your bottle's program list"
msgstr "從酒瓶的程式列表加入選項"

#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:26
msgid "Versioning is active in this bottle."
msgstr "此酒瓶中的版本控制正在運作。"

#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:42
msgid "This bottle looks damaged."
msgstr "這個酒瓶似乎破了。"

#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:55
msgid "Execute in this Bottle"
msgstr "在此酒瓶執行"

#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:69
msgid "Run Here"
msgstr "於此執行"

#: bottles/frontend/ui/list-entry.blp:75
msgid ""
"This bottle looks damaged, the configuration file is missing. I can try to "
"solve by creating a new configuration."
msgstr "這個酒瓶似乎破了——配置文件已遺失。我可以創建新配置，以為您補好瓶子。"

#: bottles/frontend/ui/list.blp:12
msgid "Search your bottles…"
msgstr "在您的酒瓶中搜尋…"

#: bottles/frontend/ui/list.blp:28
msgid "Steam Proton"
msgstr "Steam Proton"

# Translators: Bottles is a generic noun here, referring to wine prefixes and is to be translated
#: bottles/frontend/ui/list.blp:42 bottles/frontend/windows/main_window.py:191
#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:7
msgid "Bottles"
msgstr "Bottles"

#: bottles/frontend/ui/list.blp:49
msgid "Create New Bottle…"
msgstr "鑄造新酒瓶…"

#: bottles/frontend/ui/list.blp:63
msgid "No Results Found"
msgstr "沒有找到結果"

#: bottles/frontend/ui/list.blp:64
msgid "Try a different search."
msgstr "請嘗試不一樣的搜尋。"

#: bottles/frontend/ui/loading.blp:13
msgid "Starting up…"
msgstr "啟動中…"

#: bottles/frontend/ui/local-resource-entry.blp:4
msgid "This resource is missing."
msgstr "這項資源已遺失。"

#: bottles/frontend/ui/local-resource-entry.blp:8
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:32
msgid "C_reate"
msgstr "創建"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:53
#, fuzzy
msgid "Bottle Name"
msgstr "酒瓶名稱"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:75
msgid "_Application"
msgstr "應用程式"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:88
msgid "_Gaming"
msgstr "遊戲"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:101
msgid "C_ustom"
msgstr "自訂"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:114
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:118
msgid "Share User Directory"
msgstr "分享使用者目錄"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:119
msgid ""
"This makes the user directory discoverable in the bottle, at the risk of "
"sharing personal information to Windows software. This option cannot be "
"changed after the bottle has been created."
msgstr "這使得使用者目錄可以在酒瓶中被發現，從而面臨與 Windows "
"軟體共享個人資訊的風險。建立酒瓶後此選項無法變更。"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:136
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:137
msgid "32-bit should only be used if strictly necessary."
msgstr "僅在絕對必要時才使用 32 位元。"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:146
msgid "Import a custom configuration."
msgstr "匯入自訂配置。"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:176
msgid "Bottle Directory"
msgstr "Bottle 目錄"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:177
msgid "Directory that will contain the data of this bottle."
msgstr "用於存放此 酒瓶 資料的目錄。"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:249
msgid "_Close"
msgstr "關閉"

#: bottles/frontend/ui/new.blp:281
msgid "This name is unavailable, please try another."
msgstr "此名稱無法使用，請重新命名。"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:34
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:59
msgid "Welcome to Bottles"
msgstr "歡迎來到 Bottles"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:60
msgid "Run Windows Software on Linux."
msgstr "在 Linux 上執行 Windows 軟體。"

# Translators: Bottles is a generic noun here, referring to wine prefixes and is to be translated
#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:65
msgid "Windows in Bottles"
msgstr "Bottles 中的 Windows"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:66
msgid ""
"Bottles uses compatibility runners to provide isolated containerized Windows-"
"like environments where programs run."
msgstr ""
"Bottles會在程式執行時使用相容執行器，提供隔離的、沙盒式的Windows類似環境。"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:72
msgid "Almost Done"
msgstr "快好了"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:73
msgid "We need a few more minutes to set everything up…"
msgstr "我們需要幾分鐘來把東西設定好…"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:105
msgid "All Ready!"
msgstr "已就緒！"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:114
msgid "Please Finish the setup first"
msgstr "請先完成初始設定"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:120
msgid "Start using Bottles"
msgstr "開始使用 Bottles"

#: bottles/frontend/ui/onboard.blp:141
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:4 bottles/frontend/ui/window.blp:86
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:11
#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:39
msgid "General"
msgstr "普通"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:14
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:17
msgid "Dark Mode"
msgstr "闇黑模式"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:18
msgid "Whether Bottles should use the dark color scheme."
msgstr "Bottles 是否要使用黯黑配色。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:28
msgid "Show Update Date"
msgstr "顯示更新日期"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:29
msgid "Whether to show the update date in the bottle list."
msgstr "是否在 酒瓶 列表中顯示更新日期。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:42
#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:46
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:43
msgid "Show notifications for downloads and installs."
msgstr "顯示下載與安裝通知。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:52
msgid "Temp Files"
msgstr "暫存檔案"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:53
msgid "Clean temp files when Bottles launches?"
msgstr "當 Bottles 啟動時，是否清除暫存檔？"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:62
msgid "Close Bottles After Starting a Program"
msgstr "在程式啟動後，關閉 Bottles"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:63
msgid "Close Bottles after starting a program from the file manager."
msgstr "從檔案管理器啟動程式後關閉 Bottles。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:73
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:76
msgid "Steam Proton Prefixes"
msgstr "Steam Proton 前綴"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:77
msgid "List and manage Steam Proton prefixes."
msgstr "列出和管理 Steam Proton Prefixes。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:97
msgid "List Steam Apps in Programs List"
msgstr "在程式列表裡包含 Steam 應用程式"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:98
msgid "Requires Steam for Windows installed in the bottle."
msgstr "需要酒瓶裡有安裝 Windows 版的 Steam。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:107
msgid "List Epic Games in Programs List"
msgstr "在程式列表裡包含 Epic Games 的遊戲"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:108
msgid "Requires Epic Games Store installed in the bottle."
msgstr "需要酒瓶裡有安裝 Epic Games Store。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:117
msgid "List Ubisoft Games in Programs List"
msgstr "在程式列表裡包含 Ubisoft 的遊戲"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:118
msgid "Requires Ubisoft Connect installed in the bottle."
msgstr "需要酒瓶裡有安裝 Ubisoft Connect。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:128
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:131
msgid "Bottles Directory"
msgstr "Bottles 的目錄"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:132
msgid "Directory that contains the data of your Bottles."
msgstr "用於存放您 Bottles 資料的目錄。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:167
msgid "Runners"
msgstr "執行器"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:181
msgid "Bottles is running in offline mode, so runners are not available."
msgstr "Bottles 正在離線模式下執行，因此無法使用執行器。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:208
msgid "Pre-Release"
msgstr "預先發佈"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:209
msgid "Display unstable versions of runners."
msgstr "顯示不穩定版的執行器。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:224
msgid "DLL Components"
msgstr "DLL 組件"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:238
msgid "Bottles is running in offline mode, so DLLs are not available."
msgstr "Bottles 正在離線模式下執行，因此無法使用 DLLs。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:270
msgid "DXVK-NVAPI"
msgstr "DXVK-NVAPI"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:283
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:287
msgid "Runtime"
msgstr "執行環境"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:291
msgid "WineBridge"
msgstr "WineBridge"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:297
#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:66
msgid "Experiments"
msgstr "實驗性功能"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:300
msgid ""
"These features are under heavy development and may be unstable, expect bugs "
"and breakage."
msgstr "此功能正在積極開發中，可能不穩定，臭蟲和毀損是可預期的。"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:303
msgid "Sandbox per bottle"
msgstr "沙盒隔離每個酒瓶"

#: bottles/frontend/ui/preferences.blp:304
msgid "In early development."
msgstr "處於早期開發階段。"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:19
msgid "Launch with Terminal"
msgstr "使用終端機啟動"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:25
msgid "Browse Path"
msgstr "瀏覽路徑"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:39
msgid "Change Launch Options…"
msgstr "變更啟動選項…"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:43
msgid "Add to Library"
msgstr "新增到程式庫"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:47
msgid "Add Desktop Entry"
msgstr "新增桌面捷徑"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:51
msgid "Add to Steam"
msgstr "新增到 Steam"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:55
msgid "Rename…"
msgstr "重新命名…"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:62
msgid "Hide Program"
msgstr "隱藏程式"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:66
msgid "Show Program"
msgstr "顯示程式"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:70
msgid "Remove from List"
msgstr "從列表中移除"

#: bottles/frontend/ui/program-entry.blp:83
msgid "Program name"
msgstr "程式名稱"

#. Translators: id as identification
#: bottles/frontend/ui/state-entry.blp:8
msgid "State id"
msgstr "狀態版本 ID"

#: bottles/frontend/ui/state-entry.blp:9
msgid "State comment"
msgstr "狀態版本註解"

#: bottles/frontend/ui/state-entry.blp:16
msgid "Restore this Snapshot"
msgstr "恢復此快照版本"

#: bottles/frontend/ui/task-entry.blp:19
msgid "Delete message"
msgstr "刪除訊息"

#: bottles/frontend/ui/window.blp:40
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: bottles/frontend/ui/window.blp:54
msgid ""
"You don't seem connected to the internet. Without it you will not be able to "
"download essential components. Click this icon when you have reestablished "
"the connection."
msgstr ""
"您似乎並未連上網路。沒了它，便不能下載必要組件。請在重建連結之後按此圖示。"

#: bottles/frontend/ui/window.blp:79
msgid "Import…"
msgstr "匯入…"

#: bottles/frontend/ui/window.blp:91
msgid "Help"
msgstr "幫助"

# Translators: Bottles is a proper noun referring to the app
#: bottles/frontend/ui/window.blp:96
msgid "About Bottles"
msgstr "關於 Bottles"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:191
#, python-brace-format
msgid "File \"{0}\" is not a .exe or .msi file"
msgstr "「{0}」不是.exe或.msi檔案"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:207
#, python-format
msgid "Updated: %s"
msgstr "已更新：%s"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:267
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" added"
msgstr "「{0}」已新增"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:270
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:398
#: bottles/frontend/views/list.py:128
msgid "Select Executable"
msgstr "選取可執行檔"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:273
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:346
msgid "Hide Hidden Programs"
msgstr "隱藏程式"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:383
#: bottles/frontend/widgets/library.py:156
#: bottles/frontend/widgets/program.py:184
#, python-brace-format
msgid "Launching \"{0}\"…"
msgstr "正在啟動「{0}」…"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:413
msgid "Be Aware of Sandbox"
msgstr "注意沙盒的限制"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:414
msgid ""
"Bottles is running in a sandbox, a restricted permission environment needed "
"to keep you safe. If the program won't run, consider moving inside the "
"bottle (3 dots icon on the top), then launch from there."
msgstr ""
"Bottles是於沙盒中執行，此環境將限制應用程式權限，以保護您的安全。如果程式無法"
"執行，請考慮將程式移動至酒瓶內 (按上方三個點的按鈕)，再從那裡啟動。"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:416
#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:525
#: bottles/frontend/windows/main_window.py:223
msgid "_Dismiss"
msgstr "_關閉"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:429
msgid "Select the location where to save the backup config"
msgstr "選擇儲存備份配置的位置"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:431
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:433
msgid "Select the location where to save the backup archive"
msgstr "選擇儲存備份封存檔的位置"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:435
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:440
#, python-brace-format
msgid "Backup created for \"{0}\""
msgstr "已建立「{0}」的備份"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:442
#, python-brace-format
msgid "Backup failed for \"{0}\""
msgstr "建立「{0}」的備份失敗"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:501
msgid "Are you sure you want to permanently delete \"{}\"?"
msgstr "您確定要永遠刪除酒瓶 \"{}\" ？"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:502
msgid ""
"This will permanently delete all programs and settings associated with it."
msgstr "這會將相關的程式和設定都刪除。"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:505
#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:750
msgid "_Delete"
msgstr "_刪除"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:521
msgid "Missing Runner"
msgstr "缺少執行器"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:522
msgid ""
"The runner requested by this bottle is missing. Install it through the "
"Bottles preferences or choose a new one to run applications."
msgstr "此酒瓶所需的執行器已遺失。從 Bottles "
"的偏好設定重新安裝執行器，或是選擇新的執行器用於執行應用程式。"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:597
msgid "Are you sure you want to force stop all processes?"
msgstr "您確定要強制停止所有處理程序？"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:598
msgid "This can cause data loss, corruption, and programs to malfunction."
msgstr "此操作會導致資料遺失，毀損，並導致程式無法正常運作。"

#: bottles/frontend/views/bottle_details.py:601
msgid "Force _Stop"
msgstr "強制_停止"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:195
msgid "This feature is unavailable on your system."
msgstr "您的系統無法使用這個功能。"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:196
msgid "{} To add this feature, please run flatpak install"
msgstr "{} 欲新增此功能，請執行flatpak install"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:246
msgid "This bottle name is already in use."
msgstr "此名稱已被使用。"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:301
#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:241
msgid "Select Working Directory"
msgstr "選擇工作目錄"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:423
msgid "Directory that contains the data of \"{}\"."
msgstr "儲存 \"{}\" 資料的目錄。"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:746
msgid "Are you sure you want to delete all snapshots?"
msgstr "您確定要刪除所有快照？"

#: bottles/frontend/views/bottle_preferences.py:747
msgid "This will delete all snapshots but keep your files."
msgstr "此操作會刪除所有快照，檔案會保留。"

#: bottles/frontend/views/bottle_versioning.py:90
msgid "Please migrate to the new Versioning system to create new states."
msgstr "請遷移至新版本的版本控制系統以建立新的狀態檔案。"

#: bottles/frontend/views/details.py:153
msgid "Installers"
msgstr "安裝程序"

#: bottles/frontend/views/details.py:234
msgid "Operations in progress, please wait."
msgstr "正在進行操作，請稍候。"

#: bottles/frontend/views/details.py:239
msgid "Return to your bottles."
msgstr "回到您的酒瓶。"

#: bottles/frontend/views/importer.py:92
msgid "Backup imported successfully"
msgstr "備份匯入成功"

#: bottles/frontend/views/importer.py:94
msgid "Import failed"
msgstr "匯入失敗"

#: bottles/frontend/views/importer.py:108
#: bottles/frontend/views/importer.py:147
msgid "Importing backup…"
msgstr "正在匯入備份…"

#: bottles/frontend/views/importer.py:119
msgid "Select a Backup Archive"
msgstr "選擇備份封存檔"

#: bottles/frontend/views/importer.py:122
#: bottles/frontend/views/importer.py:161
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: bottles/frontend/views/importer.py:158 bottles/frontend/views/new.py:136
msgid "Select a Configuration File"
msgstr "選擇配置文件"

#: bottles/frontend/views/list.py:60 bottles/frontend/views/list.py:66
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#. Set tooltip text
#: bottles/frontend/views/list.py:91
#, python-brace-format
msgid "Run executable in \"{self.config.Name}\""
msgstr "在 {self.config.Name} 中執行檔案"

#: bottles/frontend/views/list.py:118
#, python-brace-format
msgid "Launching \"{0}\" in \"{1}\"…"
msgstr "正在啟動「{1}」中的「{0}」…"

#: bottles/frontend/views/list.py:235
msgid "Your Bottles"
msgstr "您的酒瓶"

#: bottles/frontend/views/loading.py:41
#, python-brace-format
msgid "Downloading ~{0} of packages…"
msgstr "正在下載 ~{0} 個軟體包…"

#: bottles/frontend/views/loading.py:42
#, python-brace-format
msgid "Fetched {0} of {1} packages"
msgstr "已取得 {0} 個軟體包，共 {1} 個"

#: bottles/frontend/views/new.py:157
msgid "Select Bottle Directory"
msgstr "選取 Bottle 的目錄"

#: bottles/frontend/views/new.py:176
msgid "Creating Bottle…"
msgstr "正在鑄造酒瓶…"

#: bottles/frontend/views/new.py:221
msgid "Unable to Create Bottle"
msgstr "鑄造酒瓶失敗"

#: bottles/frontend/views/new.py:225
msgid "Bottle failed to create with one or more errors."
msgstr "由於一個或多個錯誤，無法建立酒瓶。"

#. Show success
#: bottles/frontend/views/new.py:232
msgid "Bottle Created"
msgstr "酒瓶已建立"

#: bottles/frontend/views/new.py:233
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" was created successfully."
msgstr "成功建立「{0}」。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:142
msgid "Steam was not found or Bottles does not have enough permissions."
msgstr "找不到 Steam，或者是 Bottles 沒有足夠權限。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:176
msgid "Select Bottles Path"
msgstr "選取酒瓶的存放路徑"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:198
msgid "Relaunch Bottles?"
msgstr "重新啟動Bottles？"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:199
msgid ""
"Bottles will need to be relaunched to use this directory.\n"
"\n"
"Be sure to close every program launched from Bottles before relaunching "
"Bottles, as not doing so can cause data loss, corruption and programs to "
"malfunction."
msgstr ""
"Bottles需要重新啟動才能使用此目錄。\n"
"\n"
"在重新啟動Bottles前務必關閉所有相關程式，否則可能會導致資料遺失、毀損，導致程"
"式無法正常執行。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:202
msgid "_Relaunch"
msgstr "_重新啟動"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:243
msgid "Based on Valve's Wine, includes staging and Proton patches."
msgstr "基於 Valve 所發佈的 Wine 版本，包含 staging 與 Proton 的修補程式。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:244
msgid "Based on Wine upstream, includes staging and Proton patches."
msgstr "基於 Wine 的上游版本，包含 staging 與 Proton 的修補程式。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:247
msgid "Based on Wine upstream, includes staging patches."
msgstr "基於 Wine 的上游版本，包含 staging 與 Proton 的修補程式。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:248
msgid ""
"Based on Valve's Wine, includes staging, Proton and Steam-specific patches. "
"Requires the Steam Runtime turned on."
msgstr ""
"基於 Valve 所發佈的 Wine 版本，包含 staging、Proton 以及 Steam 用的修補程式。"
"需要啟用 Steam 執行環境。"

#: bottles/frontend/views/preferences.py:250
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: bottles/frontend/widgets/component.py:74
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#: bottles/frontend/widgets/component.py:140
msgid "Installing…"
msgstr "安裝中…"

#: bottles/frontend/widgets/dependency.py:107
#: bottles/frontend/widgets/installer.py:81
#, python-brace-format
msgid "Manifest for {0}"
msgstr "{0} 的清單"

#: bottles/frontend/widgets/dependency.py:172
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" uninstalled"
msgstr "「{0}」已解除安裝"

#: bottles/frontend/widgets/dependency.py:174
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" installed"
msgstr "「{0}」已安裝"

#: bottles/frontend/widgets/dependency.py:188
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" failed to install"
msgstr "「{0}」安裝失敗"

#: bottles/frontend/widgets/importer.py:68
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" imported"
msgstr "「{0}」已匯入"

#: bottles/frontend/widgets/installer.py:49
msgid ""
"This application may work poorly. The installer was configured to provide "
"the best possible experience, but expect glitches, instability and lack of "
"working features."
msgstr ""
"此應用程式或許會運作不良。安裝程式已經最佳化，但程式執行仍會碰到錯誤且不穩"
"定，並有功能無法運作。"

#: bottles/frontend/widgets/installer.py:50
msgid ""
"This program works with noticeable glitches, but these glitches do not "
"affect the application's functionality."
msgstr "此程式執行時會出現許多錯誤，但不影響程式的功能。"

#: bottles/frontend/widgets/installer.py:51
msgid "This program works with minor glitches."
msgstr "此程式執行時會發生小錯誤。"

#: bottles/frontend/widgets/installer.py:52
msgid "This program works perfectly."
msgstr "此程式完美運作。"

#: bottles/frontend/widgets/installer.py:90
#, python-brace-format
msgid "Review for {0}"
msgstr "{0} 的評論"

#: bottles/frontend/widgets/library.py:169
#: bottles/frontend/widgets/program.py:194
#, python-brace-format
msgid "Stopping \"{0}\"…"
msgstr "正在停止「{0}」…"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:190
#, python-brace-format
msgid "Launching \"{0}\" with Steam…"
msgstr "正在以 Steam 啟動「{0}」…"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:214
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" hidden"
msgstr "「{0}」已隱藏"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:216
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" showed"
msgstr "「{0}」已顯示"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:242
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" removed"
msgstr "「{0}」已移除"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:274
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" renamed to \"{1}\""
msgstr "「{0}」已重新命名為「{1}」"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:297
#, python-brace-format
msgid "Desktop Entry created for \"{0}\""
msgstr "已為「{0}」建立桌面捷徑"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:313
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" added to your library"
msgstr "「{0}」已新增到您的程式庫"

#: bottles/frontend/widgets/program.py:331
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" added to your Steam library"
msgstr "「{0}」已新增到您的 Steam 收藏庫"

#: bottles/frontend/windows/crash.py:33
msgid "Show report"
msgstr "顯示回報"

#: bottles/frontend/windows/crash.py:80
msgid ""
"            This issue was reported 5 times and cannot be sent again.\n"
"            Report your feedback in one of the below existing reports."
msgstr ""
"            這個問題已經被回報五次，因此無法再被送出。\n"
"            請到以下的現有回報裡提供您的回饋。"

#: bottles/frontend/windows/display.py:102
msgid "Updating display settings, please wait…"
msgstr "正在更新顯示設定，請稍候…"

#: bottles/frontend/windows/display.py:114
msgid "Display settings updated"
msgstr "顯示設定已更新"

#: bottles/frontend/windows/dlloverrides.py:136
msgid "No overrides found."
msgstr "沒有找到覆寫。"

#: bottles/frontend/windows/drives.py:71
msgid "Select Drive Path"
msgstr "選取硬碟路徑"

#: bottles/frontend/windows/envvars.py:131
msgid "No environment variables defined."
msgstr "沒有定義環境變數。"

#: bottles/frontend/windows/exclusionpatterns.py:108
msgid "No exclusion patterns defined."
msgstr "沒有定義排除樣式。"

#: bottles/frontend/windows/generic.py:24
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: bottles/frontend/windows/generic.py:91
#: bottles/frontend/windows/generic.py:137
#: bottles/frontend/windows/generic.py:182
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:62
msgid "Select Resource File"
msgstr "選擇資源檔案"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:109
msgid "Installing Windows dependencies…"
msgstr "正在安裝 Windows 相依項目…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:110
msgid "Configuring the bottle…"
msgstr "正在設定酒瓶…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:111
msgid "Processing installer steps…"
msgstr "正在處理安裝步驟…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:112
msgid "Installing the {}…"
msgstr "正在安裝{}…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:113
msgid "Performing final checks…"
msgstr "正在進行最後確認…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:117
#, python-brace-format
msgid "Installing {0}…"
msgstr "正在安裝 {0}…"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:119
#, python-brace-format
msgid "{0} is now available in the programs view."
msgstr "{0} 現已加入程式選單。"

#: bottles/frontend/windows/installer.py:166
msgid "Installer failed with unknown error"
msgstr "安裝程式因不明錯誤安裝失敗"

#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:56
#, python-brace-format
msgid "{0} is already disabled for this bottle."
msgstr "{0} 已在此酒瓶停用。"

#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:57
msgid "This setting is different from the bottle's default."
msgstr "此設定與酒瓶的預設設定不一致。"

#: bottles/frontend/windows/launchoptions.py:215
msgid "Select Script"
msgstr "選取腳本"

#: bottles/frontend/windows/main_window.py:220
msgid "Custom Bottles Path not Found"
msgstr "找不到自訂的 Bottles 路徑"

#: bottles/frontend/windows/main_window.py:221
msgid ""
"Falling back to default path. No bottles from the given path will be listed."
msgstr "退回使用預設路徑。提供路徑中的酒瓶不會被列出。"

#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in.in:3
msgid "@APP_NAME@"
msgstr "@APP_NAME@"

#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in.in:4
#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:8
msgid "Run Windows Software"
msgstr "執行 Windows 軟體"

#: data/com.usebottles.bottles.desktop.in.in:13
msgid "wine;windows;"
msgstr "wine;windows;"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:6
msgid "Flatpak migration"
msgstr "Flatpak 遷移"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:7
msgid "Toggle the Flatpak migration dialog."
msgstr "觸發 Flatpak 遷移對話框。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:11
msgid "Dark theme"
msgstr "闇黑主題"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:12
msgid "Force the use of dark theme."
msgstr "強制使用闇黑主題。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:16
msgid "Toggle update date in list"
msgstr "在列表中切換更新日期"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:17
msgid "Toggle the update date in list of bottles."
msgstr "切換 酒瓶 的更新日期顯示。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:21
msgid "Steam apps listing"
msgstr "Steam 應用程式列表"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:22
msgid "Toggle steam apps listing."
msgstr "切換 Steam 應用程式列表。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:26
msgid "Epic Games listing"
msgstr "Epic Games 應用程式列表"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:27
msgid "Toggle epic games listing."
msgstr "切換 Epic Games 應用程式列表。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:31
msgid "Ubisoft Connect listing"
msgstr "Ubisoft Connect 應用程式列表"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:32
msgid "Toggle ubisoft connect listing."
msgstr "切換 Ubisoft Connect 應用程式列表。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:36
msgid "Window width"
msgstr "視窗寬度"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:37
msgid "Change the window width."
msgstr "修改視窗寬度。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:41
msgid "Window height"
msgstr "視窗高度"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:42
msgid "Change the window height."
msgstr "修改視窗高度。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:47
msgid "Show notifications."
msgstr "顯示通知。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:51
msgid "Temp cleaning"
msgstr "暫存清理中"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:52
msgid "Clean the temp path when booting the system."
msgstr "在系統啟動之時，清理暫存路徑。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:56
msgid "Release Candidate"
msgstr "發佈"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:57
msgid "Toggle release candidate for runners."
msgstr "切換候選版本執行器的顯示。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:61
msgid "Startup view"
msgstr "啟動畫面"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:62
msgid "Choose which view the application should be started in."
msgstr "選擇該程式應在何種檢視下啟動。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:67
msgid ""
"Toggle experimental features such as versioning and installers. Release "
"candidate for runners."
msgstr "切換實驗性功能，例如版本控制、安裝程式、候選版本的執行器。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:71
msgid "Steam Proton Support"
msgstr "Steam Proton 支援"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:72
msgid "Toggle Steam Proton prefixes support."
msgstr "切換 Steam Proton prefixes 的支援。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:76
msgid "Experiments:sandbox"
msgstr "實驗性功能：沙盒"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:77
msgid "Toggle experimental Sandbox per bottle."
msgstr "切換實驗性功能，沙盒隔離每個酒瓶。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:81
msgid "Automatically close Bottles"
msgstr "自動關閉 Bottles"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:82
msgid "Close Bottles after starting an executable from the file manager."
msgstr "從檔案管理員啟動執行檔後關閉 Bottles。"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:86
msgid "Show sandbox warning"
msgstr "顯示沙盒警告"

#: data/com.usebottles.bottles.gschema.xml:87
msgid "Toggle sandbox warning."
msgstr "切換沙盒警告。"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:11
msgid "Run Windows software on Linux with Bottles!"
msgstr "使用 Bottles🍷以在 Linux 上執行 Windows 程式！"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:12
msgid "Bottle software and enjoy at your leisure!"
msgstr "將軟體裝瓶，待閒暇享受！"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:13
msgid ""
"Our built-in dependency installation system grants automatic software "
"compatibility access. Use the download manager to download the official "
"components: the runner (Wine, Proton), DXVK, dependencies, etc."
msgstr ""
"內建的相依項目安裝系統會授予自動軟件兼容性權限。使用下載管理員以取得官方組"
"件：執行器（Wine, Proton）、DXVK、相依項目等。"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:16
msgid ""
"Bottle versioning keeps your work safe now and lets you restore it later!"
msgstr "Bottle 的版本控制功能使您得以安全作業，並在稍後將其恢復"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:17
msgid "Features:"
msgstr "特點："

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:19
msgid "Create bottles using preconfigured environments or create your own"
msgstr "使用已設定的環境來建立容器或自行設定"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:20
msgid ""
"Run executables (.exe/.msi) in your bottles, directly from the context menu "
"of your file-manager"
msgstr "直接從檔案管理員的右鍵選單中，在您的酒瓶裡啟動執行檔"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:21
msgid "Automated detection of applications installed in your bottles"
msgstr "針對您容器中已安裝程式的自動化偵測程序"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:22
msgid "Add environment variables quickly"
msgstr "快速新增環境變數"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:23
msgid "Override DLLs directly from per-bottle preferences"
msgstr "直接在各容器的偏好設定中覆寫 DLL"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:24
msgid "On-the-fly runner change for any Bottle"
msgstr "不須重新啟動即可改變容器設定"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:25
msgid ""
"Various gaming-performance optimizations (esync, fsync, DXVK, cache, shader "
"compiler, offload … and much more.)"
msgstr "多種遊戲效能優化（esync、fsync、DXVK、快取、shader compiler、offload）"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:26
msgid "Automatic installation and management of Wine and Proton runners"
msgstr "Wine 與 Proton 執行器的自動安裝、管理"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:27
msgid "Automatic bottle repair in case of breakage"
msgstr "避免損毀的自動修復容器"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:28
msgid "Integrated dependency-installer based on a community-driven repository"
msgstr "整合社群存儲庫驅動的相依套件安裝程式"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:29
msgid "Integrated Task manager for Wine processes"
msgstr "Wine 處理程序的整合式工作管理員"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:30
msgid "Access to ProtonDB and WineHQ for support"
msgstr "前往 ProtonDB 與 WineHQ 以獲得幫助"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:31
msgid "System for bringing your configuration to new versions of Bottles"
msgstr "將您的設定帶到新版本 Bottles 的系統"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:32
msgid "Back up and import bottles"
msgstr "備份與匯入容器"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:33
msgid "Import Wine prefixes from other managers"
msgstr "將 wine prefix 自其它管理器匯入"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:34
msgid "Bottles versioning"
msgstr "酒瓶版本控制"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:35
msgid "... and much more that you can find by installing Bottles!"
msgstr "……與更多待你安裝 Bottles 後發掘！"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:84
msgid "Update metadata information"
msgstr "更新詮釋資料資訊"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:89
msgid "Add more update information and correct release notes version"
msgstr "新增更多更新資訊和正確的發行說明版本"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:94
#, fuzzy
msgid "Fixed \"Add to Steam\" button"
msgstr "新增到 Steam"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:95
msgid "Fixed BottleConfig being not serializable"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:96
msgid "Fixed Patool double extraction failing"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:101
#, fuzzy
msgid "Correct version"
msgstr "版本"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:106
#, fuzzy
msgid "Fix crash when creating a bottle"
msgstr "鑄造酒瓶時發生錯誤。"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:111
msgid "Major change: Redesign New Bottle interface"
msgstr "重大改動：重新設計新 Bottle 介面"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:112
msgid "Quality of life improvements:"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:114
msgid "Replace emote-love icon with library in library page"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:115
#, fuzzy
msgid "Add toast for \"Run Executable\""
msgstr "新增自定義執行檔路徑"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:117
msgid "Bug fixes:"
msgstr "錯誤修正:"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:119
msgid "Adding shortcut to Steam resulted an error"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:120
msgid "Importing backups resulted an error"
msgstr "匯入備份時發生錯誤"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:121
msgid "Steam Runtime automatically enabled when using wine-ge-custom"
msgstr "當使用wine-ge-custom時, Steam執行時間將會自動啟用"

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:122
msgid ""
"Various library related fixes, like empty covers, and crashes related to "
"missing entries"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:123
msgid "Fix various issues related to text encoding"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:130
msgid "Fix error when downloading if Bottles isn't run from terminal"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:137
msgid "Correct version date"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:138
msgid "Hide NVIDIA-related critical errors on non NVIDIA systems"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:145
msgid "Gamescope improvements and fixes"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:146
msgid "Dependency installation is faster and more stable"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:147
msgid "The health check has more information for faster debugging"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:148
msgid "NVAPI has a lot of fixes and is more stable, should now work properly"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:149
msgid "Fix crash when downloading a component"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:150
msgid "Backend code improvement by avoiding spin-lock"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:151
msgid "More variables for installer scripting"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:152
msgid "Fix onboard dialog showing \"All ready\" while it was in fact not ready"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:153
msgid "Improvement to build system"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:154
msgid "Enabling VKD3D by default when creating bottles for gaming"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:155
msgid "Fix crashes when reading Steam files with bad encodings"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:156
msgid ""
"Fix components not updated correctly in the UI after installation/"
"uninstallation"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:157
msgid "More FSR fixes"
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:158
msgid ""
"Fix the issue when a program closes after it was launched from \"Run "
"executable\""
msgstr ""

#: data/com.usebottles.bottles.metainfo.xml.in:159
msgid "and many, many, many more!"
msgstr ""

#~ msgid "Calculating…"
#~ msgstr "計算中…"

#~ msgid "Run .exe/.msi in this bottle"
#~ msgstr "在此酒瓶中執行 .exe/.msi"

#~ msgid "Click \"Create a new Bottle…\" to create a new bottle."
#~ msgstr "點選「新增酒瓶...」來新增酒瓶。"

#~ msgid "Create a new Bottle…"
#~ msgstr "建立新酒瓶…"

#~ msgid "New Bottle"
#~ msgstr "新酒瓶"

#~ msgid "Bottle Information"
#~ msgstr "酒瓶資訊"

#~ msgid "An environment improved for Windows games."
#~ msgstr "一個環境已針對 Windows 遊戲改進。"

#~ msgid "An environment improved for Windows applications."
#~ msgstr "一個為 Windows 應用程式改善的環境。"

#~ msgid "A clear environment for your experiments."
#~ msgstr "一個乾淨的環境，專供您實驗之用。"

#~ msgid "Unlinked Home Directory"
#~ msgstr "未連結的家目錄"

#~ msgid "Do not link the userdir to the homedir"
#~ msgstr "不將使用者資料夾連結至家目錄"

#~ msgid "64 bit"
#~ msgstr "64 位元"

#~ msgid "32 bit"
#~ msgstr "32 位元"

#~ msgid "Custom Recipe"
#~ msgstr "自訂配方"

#~ msgid "Choose a custom recipe for the environment if you have one."
#~ msgstr "選擇環境的自訂配方。"

#~ msgid "Custom Path"
#~ msgstr "自訂路徑"

#~ msgid "Store this bottle in another place."
#~ msgstr "將此酒瓶儲存至其他地方。"

#~ msgid "You are offline, unable to download."
#~ msgstr "您已離線，不能下載。"

#~ msgid "Choose an executable path"
#~ msgstr "選擇執行檔的路徑"

#~ msgid "Choose a Windows executable file"
#~ msgstr "選擇一個 Windows 執行檔"

#~ msgid "Choose working directory for executables"
#~ msgstr "選擇執行檔的工作目錄"

#~ msgid "Choose a recipe file"
#~ msgstr "選擇配方檔案"

#~ msgid "Choose where to store the bottle"
#~ msgstr "選擇要把酒瓶存放在哪裡"

#~ msgid "Choose a new Bottles path"
#~ msgstr "選擇新的Bottles路徑"

#~ msgid "Choose the script"
#~ msgstr "選擇指令稿"

#~ msgid "Choose the Working Directory"
#~ msgstr "選擇工作目錄"

#~ msgid ""
#~ "The PulseAudio Latency setting is now deprecated and enabled by default"
#~ msgstr "PulseAudio Latency設定已停止使用，現預設為開啟"

#~ msgid "Bottle details automatically show on bottle creation"
#~ msgstr "酒瓶建立時自動顯示資訊"

#~ msgid "Bottles now complies with GNOME Circle guidelines"
#~ msgstr "Bottles現已符合GNOME Circle設計規範"

#~ msgid "Disable pulseaudio_latency by default."
#~ msgstr "預設停用pulseaudio_latency設定。"

#~ msgid "Fixed a crash during startup due to uninstaller."
#~ msgstr "修正因解除安裝程式導致的啟動時崩潰。"

#~ msgid "Implemented a queue for installing components."
#~ msgstr "實作安裝組件的佇列。"

#~ msgid "Fixed bottle deletion not working sometimes."
#~ msgstr "修正有時無法刪除酒瓶的錯誤。"

#~ msgid "Support for latest dxvk @Blisto91"
#~ msgstr "支援最新版DXVK @Blisto91"

#~ msgid "Fix for DLSS"
#~ msgstr "修正DLSS"

#~ msgid "Added tooltips for program grades"
#~ msgstr "為程式分數加入提示"

#~ msgid "Fix installer completion @jntesteves"
#~ msgstr "修正安裝程式的完成狀態 @jntesteves"

#~ msgid "Fix gamescope arguments @jntesteves"
#~ msgstr "修正 Gamescope的引數 @jntesteves"

#~ msgid "Added Ctrl + W shortcut for closing windows @A6GibKm"
#~ msgstr "新增按Ctrl + W關閉視窗的快捷鍵 @A6GibKm"

#~ msgid "Fixed bottles unsetting XDG_DATA_HOME"
#~ msgstr "取消設定XDG_DATA_HOME變數，修正Bottles"

#~ msgid "French translations thanks to @julroy and @tymmsyde"
#~ msgstr "法文翻譯感謝 @julroy 和 @tymmsyde"

#~ msgid "Turkish translations thanks to @54linux-ea and @ruizlenato"
#~ msgstr "土耳其翻譯感謝 @54linux-ea 和 @ruizlenato"

#~ msgid "Russian translations thanks to @lenemter and @Smoque"
#~ msgstr "俄文翻譯感謝 @lenemter 和 @Smoque"

#~ msgid "Catalan translations thanks to @rogervc"
#~ msgstr "加泰隆尼亞語翻譯感謝 @rogervc"

#~ msgid "Arabic translations thanks to @TheDarkEvil"
#~ msgstr "阿拉伯語翻譯感謝 @TheDarkEvil"

#~ msgid "Korean translations thanks to @MarongHappy"
#~ msgstr "韓文翻譯感謝 @MarongHappy"

#~ msgid ""
#~ "Portuguese translations thanks to @davipatricio, @SantosSi and @vitorhcl"
#~ msgstr "葡萄牙文翻譯感謝 @davipatricio, @SantosSi 和 @vitorhcl"

#~ msgid "Galician translations thanks to @NicoSGF64"
#~ msgstr "加利西亞文翻譯感謝 @NicoSGF64"

#~ msgid "Hebrew translations thanks to @itayweb"
#~ msgstr "希伯來文翻譯感謝 @itayweb"

#~ msgid "Polish translations thanks to @Mikutut"
#~ msgstr "波蘭文翻譯感謝 @Mikutut"

#~ msgid "Ultra Quality"
#~ msgstr "超高品質"

#~ msgid "Quality"
#~ msgstr "品質"

#~ msgid "Balanced"
#~ msgstr "已平衡"

#~ msgid "Choose path"
#~ msgstr "選擇路徑"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a file."
#~ msgstr "選擇配置文件"

#, fuzzy
#~ msgid "File not Found"
#~ msgstr "找不到狀態版本"

#~ msgid "Easily manage wineprefix using environments"
#~ msgstr "使用環境（變數）以輕鬆管理 wine prefix"

#~ msgid "Run with Arguments…"
#~ msgstr "輸入參數後執行…"

#~ msgid "Browse internal files with the Wine explorer."
#~ msgstr "使用 Wine 檔案總管瀏覽內部檔案。"

#~ msgid "Manage processes with the Wine task manager."
#~ msgstr "使用 Wine 工作管理員管理處理程序。"

#~ msgid "Debug wine processes."
#~ msgstr "除錯 Wine 處理程序。"

#~ msgid "Wine Configuration"
#~ msgstr "Wine 配置"

#~ msgid "Adjust internal settings."
#~ msgstr "調整內部設定。"

#~ msgid "Uninstall programs using Wine uninstaller."
#~ msgstr "使用 Wine 解除安裝工具來解除安裝應用程式。"

#~ msgid "Access the internal Wine Control Panel."
#~ msgstr "存取內部的 Wine 控制台。"

#~ msgid ""
#~ "Dependencies are software, libraries and codecs that improve the "
#~ "compatibility of Windows software. Install from here to meet your program "
#~ "requirements."
#~ msgstr ""
#~ "相依項目是改善 Windows 軟體相容性的軟體、函式庫與編解碼器。從這裡安裝它們"
#~ "來滿足您的程式的需求。"

#~ msgid "Read documentation."
#~ msgstr "閱讀說明文件。"

#~ msgid "We strongly advise against installing multiple dependencies at once."
#~ msgstr "我們強烈建議不要一次安裝數個相依項目。"

#~ msgid "Select Dependencies"
#~ msgstr "選取相依項目"

#~ msgid "Read documentation"
#~ msgstr "閱讀說明文件"

#~ msgid "Graphics"
#~ msgstr "圖形"

#~ msgid "Improves performance of DirectX 11 games and 3D applications."
#~ msgstr "改善 DirectX 11 遊戲與 3D 應用程式的效能。"

#~ msgid "Improves performance of DirectX 12 games and 3D applications."
#~ msgstr "改善 DirectX 12 遊戲與 3D 應用程式的效能。"

#~ msgid "DLSS (DXVK-NVAPI)"
#~ msgstr "DLSS (DXVK-NVAPI)"

#~ msgid "Provide DLSS support if available and Nvidia's NVAPI."
#~ msgstr "提供 DLSS 支援（依可用性）與 Nvidia's NVAPI。"

#~ msgid "FSR"
#~ msgstr "FSR"

#~ msgid ""
#~ "FSR uses cutting-edge up-scaling technologies to help boost your "
#~ "framerate."
#~ msgstr "FSR 使用技術尖端的圖像放大技術來幫助提升畫面更新率。"

#~ msgid "vkBasalt"
#~ msgstr "vkBasalt"

#~ msgid ""
#~ "vkBasalt is a Vulkan post processing layer to enhance the visual graphics "
#~ "of games."
#~ msgstr ""
#~ "vkBasalt 是一個建構於 Vulkan 上的後期處理層，可以提升遊戲的視覺效果。"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage vkBasalt settings"
#~ msgstr "管理執行器"

#~ msgid "Use the Wine virtual desktop."
#~ msgstr "使用 Wine 的虛擬桌面。"

#~ msgid "Screen Scaling"
#~ msgstr "螢幕縮放"

#~ msgid "Set custom DPI."
#~ msgstr "設定自訂 DPI。"

#~ msgid "Manage Components Versions"
#~ msgstr "管理組件版本"

#~ msgid "DXVK Version"
#~ msgstr "DXVK 版本"

#~ msgid "VKD3D Version"
#~ msgstr "VKD3D 版本"

#~ msgid "DXVK NVAPI Version"
#~ msgstr "DXVK NVAPI 版本"

#, fuzzy
#~ msgid "LatencyFleX Version"
#~ msgstr "管理 DXVK 版本"

#~ msgid "Optimise gaming performance on demand."
#~ msgstr "依需求優化遊戲效能。"

#, fuzzy
#~ msgid "Gamescope"
#~ msgstr "使用遊戲模式"

#~ msgid "Defaults to the bottle path."
#~ msgstr "預設使用酒瓶路徑。"

#~ msgid "Reset to default"
#~ msgstr "重設為預設值"

#~ msgid "Choose a directory"
#~ msgstr "選擇一個資料夾"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音訊"

#, fuzzy
#~ msgid "Reduce Latency"
#~ msgstr "減少 PulseAudio 延遲"

#~ msgid "Set PulseAudio latency to 60 ms, increasing sound quality."
#~ msgstr "設定 PulseAudio 延遲為 60 毫秒，以提高聲音品質。"

#~ msgid "Versioning"
#~ msgstr "版本控制"

#~ msgid "Use Compression for States"
#~ msgstr "為狀態版本使用壓縮"

#~ msgid ""
#~ "This will reduce the space used by the states but slow down their "
#~ "creation."
#~ msgstr "這會降低狀態版本使用的空間，但會使它們的建立花更多時間。"

#~ msgid ""
#~ "Bottles will create a state before running any dependencies or installers."
#~ msgstr "Bottles 會在執行相依項目或安裝檔前建立狀態版本。"

#, fuzzy
#~ msgid "Development and Debugging"
#~ msgstr "開發者與除錯"

#, fuzzy
#~ msgid "Wine 'fixme' Logs"
#~ msgstr "啟用 wine 的 fixme 記錄"

#~ msgid "Log code paths that are unimplemented in Wine."
#~ msgstr "記錄 Wine 中未實作代碼的路徑。"

#~ msgid "No Programs found"
#~ msgstr "沒有找到程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Toggle Hidden"
#~ msgstr "切換搜尋"

#~ msgid "Take a break, it may take a while."
#~ msgstr "請稍作休息，可能會需要一些時間。"

#~ msgid "Width (e.g. 1280)"
#~ msgstr "寬度（例如 1280）"

#~ msgid "Height (e.g. 720)"
#~ msgstr "高度（例如 720）"

#, fuzzy
#~ msgid "Gamescope Resolution"
#~ msgstr "使用遊戲模式"

#~ msgid ""
#~ "Change logging level.\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ "變更記錄等級。\n"
#~ "                                        "

#, fuzzy
#~ msgid "vkBasalt Settings"
#~ msgstr "顯示設定"

#~ msgid "Start off by creating a Bottle."
#~ msgstr "從創立一個酒瓶開始。"

#~ msgid ""
#~ "Run Windows Software on Linux.\n"
#~ "                                                "
#~ msgstr ""
#~ "在 Linux 上執行 Windows 程式。\n"
#~ "                                                "

#~ msgid "Custom Bottles Path (Requires Restart)"
#~ msgstr "自訂酒瓶路徑（需要重新啟動）"

#~ msgid ""
#~ "Choose where to store the new bottles (this will not move the existing "
#~ "ones)."
#~ msgstr "選擇要把新的酒瓶存放在哪裡（這不會移動現有的酒瓶）。"

#~ msgid "Import/Export…"
#~ msgstr "匯入/匯出…"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支援"

#~ msgid "Forums"
#~ msgstr "論壇"

#~ msgid "Open menu"
#~ msgstr "開啟目錄"

#~ msgid "New bottle"
#~ msgstr "新瓶子"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to terminate all processes?\n"
#~ "This can cause data loss."
#~ msgstr ""
#~ "確定要終止所有處理程序嗎？\n"
#~ "這可能會造成資料遺失。"

#~ msgid "Default to the bottle path."
#~ msgstr "預設是酒瓶路徑。"

#~ msgid ""
#~ "This will kepp all your files but will delete all states. Do you want to "
#~ "continue?"
#~ msgstr "這會保留您的檔案，但會刪除所有狀態版本。確定要繼續嗎？"

#~ msgid "Details & Utilities"
#~ msgstr "細節與實用工具"

#~ msgid "Found in your bottle's Start menu."
#~ msgstr "在您的酒瓶開始功能表中找到。"

#, python-brace-format
#~ msgid "A bottle named “{0}” was created successfully"
#~ msgstr "成功鑄造了一個名為「{0}」的酒瓶"

#~ msgid "Mirko Brombin"
#~ msgstr "Mirko Brombin"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "新聞"

#~ msgid "Use compression for versioning states"
#~ msgstr "為狀態版本使用壓縮"

#~ msgid "New About dialog"
#~ msgstr "新的關於對話框"

#~ msgid "Fixes"
#~ msgstr "修正"

#~ msgid "Easily manage wineprefix"
#~ msgstr "輕鬆管理 WINEPREFIX"

#~ msgid "Experiments:library"
#~ msgstr "實驗性：程式庫"

#~ msgid "Toggle experimental Library mode."
#~ msgstr "切換實驗性的程式庫模式。"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "下載中……"

#~ msgid "Generating state files index …"
#~ msgstr "正在創造狀態版本檔案索引……"

#~ msgid "Creating a restore point …"
#~ msgstr "正在創造恢復點……"

#~ msgid "Updating index …"
#~ msgstr "正在更新索引……"

#, python-brace-format
#~ msgid "Arguments found for executable: [{executable}]."
#~ msgstr "為執行檔找到的引數：[{executable}]。"

#, fuzzy, python-brace-format
#~ msgid "'{0}' launched with Steam."
#~ msgstr "使用終端機開啟"

#, fuzzy
#~ msgid "Read documentation about dependencies."
#~ msgstr "閱讀文檔"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Toggle DXVK overlay showing FPS and other details in D3D applications."
#~ msgstr "切換 D3D 應用程序中，包含 FPS 與其餘細節的 DXVK 螢幕上資訊框。"

#, fuzzy
#~ msgid "Read documentation about programs"
#~ msgstr "閱讀文檔"

#~ msgid "Enable versioning to save and restore the bottle to a state."
#~ msgstr "啟用版本控制，以將酒瓶的狀態存下，或恢復到某一個版本。"

#~ msgid "Task manager"
#~ msgstr "工作管理員"

#, fuzzy
#~ msgid "Installing..."
#~ msgstr "安裝"

#, fuzzy
#~ msgid "Type a short comment:"
#~ msgstr "留下一個極短的註解："

#~ msgid "Bottles versioning (experimental)"
#~ msgstr "Bottles 版本管理（實驗性）"

#~ msgid "<a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/bottles/\">Translate</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/bottles/\">翻譯</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://usebottles.com/funding/\">Funding</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://usebottles.com/funding/\">斗內</a>"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues\">Bug report</a>"
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues\">錯誤回報</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://usebottles.com/blog\">Blog</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://usebottles.com/blog\">部落格</a>"

#~ msgid "<a href=\"https://twitter.com/usebottles\">Twitter</a>"
#~ msgstr "<a href=\"https://twitter.com/usebottles\">推特</a>"

#~ msgid "Bug report"
#~ msgstr "錯誤回報"

#~ msgid "Open with explorer"
#~ msgstr "使用檔案瀏覽器開啟"

#~ msgid "Move inside the sandbox"
#~ msgstr "移動至沙盒內"

#~ msgid "Moving inside the sandbox…"
#~ msgstr "正在移動到沙盒…"

#, fuzzy
#~ msgid "Utilities"
#~ msgstr "細節與實用工具"

#~ msgid "Wine config"
#~ msgstr "Wine設定"

#~ msgid ""
#~ "Test mode enabled: only dependencies from testing repository are shown."
#~ msgstr "測試模式已啟用：僅測試存儲庫中的相依項目可見。"

#~ msgid "Microsoft .NET Framework 4 .."
#~ msgstr "微軟 .NET Framework 4 .."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "While the files on this page have been verified may be under proprietary "
#~ "license."
#~ msgstr "雖然此頁面上之檔案已受驗證，然而可能受專有許可保護。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "While the files on this page have been verified, they may be under a "
#~ "proprietary license."
#~ msgstr "雖然此頁面上之檔案已受驗證，然而可能受專有許可保護。"

#, fuzzy
#~ msgid "Read documentation about installers\t"
#~ msgstr "閱讀文檔"

#~ msgid "Bottle details"
#~ msgstr "酒瓶細節資訊"

#~ msgid "My beautiful bottle"
#~ msgstr "我美麗的酒瓶～"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename bottle"
#~ msgstr "新瓶子"

#~ msgid "Use DXVK"
#~ msgstr "使用 DXVK"

#~ msgid "Use VKD3D"
#~ msgstr "使用 VKD3D"

#~ msgid "Enable FSR"
#~ msgstr "啟用 FSR"

#~ msgid "Manage VKD3D versions"
#~ msgstr "管理 VKD3D 版本"

#~ msgid "DLL overrides"
#~ msgstr "DLL 覆寫"

#, fuzzy
#~ msgid "Read documentation about versioning\t"
#~ msgstr "閱讀文檔"

#~ msgid "e.g. ucrtbase"
#~ msgstr "例如：ucrtbase"

#~ msgid "Existing overrides"
#~ msgstr "現存的覆載"

#, fuzzy
#~ msgid "e.g.: -example1 -example2 -example3=hello"
#~ msgstr "例如：-example1 -example2 -example3=hello"

#, fuzzy
#~ msgid "New variable"
#~ msgstr "新覆寫"

#~ msgid ""
#~ "Here you can change the environment variables for the commands that are "
#~ "executed."
#~ msgstr "在此您可以修改所執行指令之環境變數。"

#, fuzzy
#~ msgid "e.g.: VAR1=value VAR2=value"
#~ msgstr "例如：VAR1=value VAR2=value .."

#~ msgid "e.g: VAR1=value VAR2=value .."
#~ msgstr "例如：VAR1=value VAR2=value .."

#~ msgid "Message goes here."
#~ msgstr "此處留待通知。"

#, fuzzy
#~ msgid "Utility & Preferences"
#~ msgstr "偏好設定"

#~ msgid "Choose a name for your bottle"
#~ msgstr "為您的酒瓶取個名"

#, fuzzy
#~ msgid "Use custom path"
#~ msgstr "使用遊戲模式"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "歡迎"

#~ msgid "Bottles makes running Windows Software on Linux much easier."
#~ msgstr "Bottles 簡化了在 Linux 上執行 Windows 軟體的步驟。"

#, fuzzy
#~ msgid "What Are Bottles?"
#~ msgstr "什麼是執行器？"

#~ msgid "We Are Almost There"
#~ msgstr "快要到了——差一點點——"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "We need to download and install some <a href=\"https://docs.usebottles."
#~ "com/getting-started/first-run\">components (~75MB)</a> to get you ready.\n"
#~ "\n"
#~ "We cannot offer these files with Bottles as these have different release "
#~ "cycles.\n"
#~ "\n"
#~ "When you are ready press the <b>Install</b> button."
#~ msgstr ""
#~ "我們需要下載並安裝執行器，以讓您創建自己的酒瓶。\n"
#~ "檔案大小約莫 <b>70MB</b>。\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com/getting-started/first-run\">瞭解什麼"
#~ "將被下載</a>\n"
#~ "\n"
#~ "由於發佈週期不同，我們不能隨 Bottles 附上這些檔案。\n"
#~ "\n"
#~ "當您已備妥之時，且按下 <b>安裝</b> 鈕。"

#~ msgid "Sit down and relax, it may take a few minutes."
#~ msgstr "坐下並哼首歌，等待會變得更加快意。"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下載"

#~ msgid "Everything Is Ready!"
#~ msgstr "萬眾皆備，只待號令！"

#~ msgid "You are now ready to create your first bottles."
#~ msgstr "您現在可以創建自己的第一個酒瓶了。"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Whether the above list should display unstable versions."
#~ msgstr "上方列表是否應當顯示不穩定版本。"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "返回"

#, fuzzy, python-format
#~ msgid "Pick executable for %s"
#~ msgstr "執行檔路徑"

#~ msgid "Confirm deletion"
#~ msgstr "確認刪除"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Caffe runners"
#~ msgstr "管理執行器"

#, fuzzy
#~ msgid "Proton runners"
#~ msgstr "管理執行器"

#, fuzzy
#~ msgid "Other runners"
#~ msgstr "管理執行器"

#~ msgid "Bottles' Forums"
#~ msgstr "Bottles 論壇"

#~ msgid "New programs will be automatically found."
#~ msgstr "新程式將被自動發現。"

#~ msgid "Change environment variables"
#~ msgstr "修改環境變數"

#~ msgid "This field cannot contain special characters!"
#~ msgstr "此區域不得包含特殊字元！"

#~ msgid ""
#~ "These are compatibility layers which allows Windows software to be "
#~ "installed and run on Linux systems.\n"
#~ "\n"
#~ "<b>Bottles</b> are environments where the runner configures the system "
#~ "and where the Windows software runs and is installed.\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com/components/runners\">Read more "
#~ "about runners</a>"
#~ msgstr ""
#~ "他們是一個兼容層，使得 Windows 程式在 Linux 中被安裝、執行成為可能。\n"
#~ "\n"
#~ "<b>每個酒瓶</b>是一個執行環境。於其中，執行器配置系統，以及 Windows 程式安"
#~ "裝並執行。\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"https://docs.usebottles.com/components/runners\">瞭解更多執行器"
#~ "相關</a>"

#~ msgid "Import & export"
#~ msgstr "匯入與匯出"

#, fuzzy
#~ msgid "Destroy this bottle"
#~ msgstr "恢復此狀態版本"

#, fuzzy
#~ msgid "Make a backup of this bottle."
#~ msgstr "在此酒瓶中執行"

#~ msgid "64-bit"
#~ msgstr "64 位元"

#~ msgid "32-bit"
#~ msgstr "32 位元"

#~ msgid "Night theme"
#~ msgstr "夜間模式"

#~ msgid "Use the night theme."
#~ msgstr "使用夜間模式。"

#, fuzzy
#~ msgid "Experiments:winebridge"
#~ msgstr "實驗性功能：安裝程序"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable ACO shader compiler"
#~ msgstr "啟用 ACO 著色編譯器"

#~ msgid ""
#~ "Improves performance in games and 3D applications.\n"
#~ "Disable if you're experiencing graphical glitches."
#~ msgstr ""
#~ "改善遊戲與 3D 應用程式的表現。\n"
#~ "若遇到圖像錯誤，請禁用之。"

#~ msgid "Night mode"
#~ msgstr "夜間模式"

#~ msgid "Bottles' Issues"
#~ msgstr "Bottles 問題"

#~ msgid "Bottles Started!"
#~ msgstr "酒瓶開了！"

#~ msgid ""
#~ "This is an experimental feature in early development, be careful and <a "
#~ "href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues/new/choose\">report "
#~ "bugs</a>."
#~ msgstr ""
#~ "這是一個仍在早期開發階段的實驗性功能。謹慎使用，並於必要時 <a "
#~ "href=\"https://github.com/bottlesdevs/Bottles/issues/new/choose\">回報錯誤"
#~ "</a>。"

#~ msgid "© 2017-2021 - Bottles Developers"
#~ msgstr "© 2017-2021 - Bottles 開發者"

#~ msgid "Optimise gaming performance on demand"
#~ msgstr "依需求優化遊戲表現"

#~ msgid "NVAPI version"
#~ msgstr "NVAPI 版本"

#~ msgid "Point to the bottle path"
#~ msgstr "指向酒瓶路徑"

#~ msgid "Gamemode is either not available on your system or not running."
#~ msgstr "遊戲模式似乎不支援您的系統，或者並未執行。"

#~ msgid "Experiments:installers"
#~ msgstr "實驗性功能：安裝程序"

#~ msgid "Software"
#~ msgstr "軟體"

#~ msgid "An environment improved for Windows software."
#~ msgstr "一個環境已針對 Windows 軟體改進。"
